日本曾經有個人為左拯救國家 付出生命 達成大義

估唔到香港都有而一日

佢個名叫山口二矢

想知義士個名
香港人要銘記在心

而家夠和平啦

殺身成仁

就係佢嘅一刀，令左賊於日本漸漸式微

真英雄！

義士

七生報國 呢個真英雄

睇清楚D
右翼團體大日本愛國黨成員。
即係連登仔好憎嘅保皇黨
唔好一反共就話英雄

知唔知日本軍國主害死幾許多人? 無論國內國外

柒少陣啦，連登仔係反共反中反建制，唔係反保皇

自己國家既保皇黨有咩問題？
香港果班叫中國保皇黨

人已經死左
只希望將來烈士會被稱為香港山口二矢

呢D咪無知囉, 恐怖主義當英雄

香港離呢一日不遠

柒左就認啦

一時又話反共份子
一時又話恐怖主義

係你眼中 反共 = 恐怖主義？

露底啦五毛

唔係自殺 係畀黑警逼死

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

唔係反共 = 恐怖主義
係呢個人係恐怖主義者
英雄? 是非不分

日本右翼都吹奏

安重根先係你想講既人

建制同保皇係同一樣野

要英雄應該搵安重根

人哋日本人愛日本國有咩問題
香港啲愛國係愛中國

我勸連登仔唔好用香港個處境理解日本政治
尤其中國左右翼，同日本左右翼語境完全唔同
當代日共同中共冇關連

日本果邊反送中遊行，因為有新左翼人參加左，有人都覺得俾人騎劫
事實係日本除左新左翼，基本上唔會有日本人理呢類野，更加唔好講企出黎支持
日本年青人連自己社會政治都唔關心，邊會咁得閒理海外野